歐遊手提行李一問

想問下咁多位
歐洲既內陸機 手提行李size會唔會check得好嚴緊？
是關小女子下星期去歐洲 會backpack
期間會係歐洲轉幾次機
有d航空公司就寫56x40x25cm
有d就50x40x20cm
我問朋友借左個岩岩好高56cm既大背囊
好驚會唔比我個背囊上機啊

backpack應該唔點check
仲有你搭邊幾間先?

廉航d鬼佬揪撚住兩個細至中size既gip都照上到

EasyJet 極嚴，你個行李塞唔入佢個籠都唔畀上機

唔知係咪交quota
成日見佢地捉人 大左啲啲都照罰錢